毒撚溝女方式，冇做過唔好話自己毒

毒撚識左條女一個星期都唔夠
日日whatsapp講早晨 早抖
唔覆佢又自言自語
得閒覆一句比佢又秒回返
唔覆佢又問做緊咩
做緊咩關佢撚事咩
毒撚俾人已讀都可以繼續講落去先恐怖
家下追女chur有柒用咩
越chur越走
唔係你既就唔係你架啦
毒撚死症

你呢啲叫痴撚線

女都識唔到

最尾學識完全當條女無到

然後就溝到女

然後條女再也冇覆過撚毒撚

*冇覆過毒撚

Sorry囉，你早啲抖啦

真

中晒

今日落雨呀，記得拎遮

見到好多年前嘅自己

如果做果個係女呢？

真正嘅毒撚係唔會敢膽whatsapp條女

Agger

死毒撚溝唔到女就話人地係臭雞，根本就係自己問題，抵佢地成世打飛機，孤獨終老

唔覆佢幾日都可以狂add狂自言自語好撚恐怖

掉返轉
反而係做其他自以為溝緊女嘅嘢